csgo放獵刀doppler

價可議

咁撚on9都開post 做功課啦小朋友

$700收

15蚊

做乜鳩

How much

Tg

一係留steam傾

有意

$15HKD

Tg?

比錢買PIXEL

打機課金就係咁架啦

做乜閪姐，次次賣skin都一堆負皮，唔撚買咪過主囉，明明啲skin真係有價有市

Csgo仲多唔多人玩

Ching啱聽

放skin都唔會係連登放啦下嘩

咁去邊放好

成班傻閪負皮我

班傻鳩唔知d skin幾咁值錢